[摩sir學堂]摩連奴轟前線球員「求其」

曼聯作客安德列治遭逼和

曼聯作客被安德列治迫和1：1，雖然出線前景樂觀，但領隊摩連奴明顯不滿球隊表現，特別向前線球員「開炮」：「拉舒福特的表現？跟其他人差不多吧。連格、伊巴謙莫域及安東尼馬迪爾等，我想他們的表現都一樣。要我以自己差勁的廣東話去形容的話，就是『求其』。我們要踢得更認真一點。我們要及早解決對手，我們明明有機會，控制了戰局，就是沒取得入球。」

「我們有很多機會，當中更有些攻勢沒好好把握，主要因為他們於對方後場時做的決定太差。」摩連奴續炮轟一眾前線球員道。（）